ig係咪on9又改介面 加多個商店做乜

對於唔會係ig買野嘅人黎講有咩用

ig shop買野=戇鳩

啲廣告多到好討厭所以我連開都費事開何況佢都係面書一份子